憎香港政府既你

其實點解咁多年輕人憎政府？香港政府都唔比資源我地班後生，反而新來港生得多可申請綜緩公屋！公平咩！我同我班朋友申請多份政府工，都無咩面試機會！我都係香港著名果幾間大學大學畢業，點解連面試機會都無？ 如果面試衰左我死得眼閉！我曾因為咁樣否定自己患上抑鬱症暴肥十磅

本身有返飲食同零售兼職
依家啲新移民阿嬸介紹自己啲親戚朋友做
編更編哂自己友返